睇銀河守護隊諗起walking dead

個一幕真係
如果有睇TWD應該知我講咩

呀哥

2邊都係好偉大既角色